（再開）六四關我撚事咩

隔離國家事務

要提醒下一代唔好愛呢個隔離國家算唔算關我地事

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

要悼念，班大愛支係咪最應該為六四後仲支持民主回西路樓死先呢？？？尤其個班之後冚家攞定護照走既！！！

代支那會多謝咁多善長人翁咁大反應

屌你老母自己香港發生既野又唔見咁多人講

今 晚 尖 沙 咀 有 六 四 晚 會

LIHKG @ Android